(認真非膠post)呢個年代仲有無工得4位數人工??

見過D o靚妹仔做sales, 得8000人工

奴工處大把

文員

無學歷無經驗係呢啲人工架啦

除左地產仲有咩sales少過1皮底

係唔撚係呀

你係連登問做咩 個個50k up